有冇人同我一樣

有冇人同我一樣一放假就終日無所事事 ， 一dayoff同放假就摺喺屋企hea，屋企人又返曬工，啲fd又返學，仲要自己個圈子又細 ，自己又冇返工又唔想打機，坐喺到碌吓電話就一日 。之前諗過搵啲嘢學吓但諗諗吓又放棄咗 ，最終都係摺返喺屋企hea。唔想再咁頹咁hea但又唔知點做好 …

毒撚開po冇人理

你同我情況一樣，我都覺得好悶。 又好怕識新朋友, 驚佢哋好串。

我都係大專生,大家做個朋友?

好呀 ，但個po應該沉咗底，你點搵返上黎㗎

睇你啱啱過新post 見到你打嘅嘢, 好有共鳴。
覺得你可能同我同一類人 ,之後 睇番你之前出啲post ,發覺真係俾我估中咗

你係咪覺得大專啲人,我行我素

難識個中學好多,有啲友古古惑惑, 有啲串過馬撚, 完全冇友誼嘅感覺。 只係返學見到嘅同事或者係 gpa partner

你喺邊個po見到我
上到黎大專真係好難識人，個個都係一兩個sem嘅fd，完咗sem基本上唔會再搵你，而且好多人都係為gpa做人，見你廢少少都即刻唔理你 。中學fd同自己又開始遠，唔可能再好似以前咁話想出去就好易搵到人一齊，想識個女仔同自己一齊就仲難過登天

唔返下part time?順便識下女仔

巴打唔介意嘅都可以分享吓

有試過嘅，但係返親果啲都冇乜女仔，多數呀姐。上一份就係，仲要遠 。今個想sem搵但又唔知邊到有得返，交過form去港鐵又冇回覆。巴打有工介紹 ?

港鐵通常都係請啲上咗年紀嘅人

到底邊到多女做 ， 黎緊DSE完咗真係唔洗諗住搵工

有冇拖延問題

唉想有番啲正常人際關係有男有女都好難, 溝女太遙遠啦唔諗啦

留個tg